到底今日有咩咁值得唔開心

唔係以為薯片做到會對香港有咩改變呀？
最後邊個做到特首 邊個就係啊爺扯線公仔啦
上Facebook見到啲人係到叫春真係嘔心

屌邊個做都一撚鳩樣㗎啦
聽日咪又照返工返學

政治是拿來呃like的

班港女今日又衝岀嚟lu

爺你老味咩

啱啊
有fd講到好唔開心咁，轉過頭就見佢同班姊妹開心出街po ig